話說我頭先搭巴士 有個50歲以上既叔叔填緊民記個問卷

咁我就問佢點解知有呢份問卷 佢答我連登見到 我都呆一呆 我先發現原來連登真係入左屋 大家少d膠回應 個d咩種族歧視字眼唔該收翻埋 好多人係呢度攞資訊 唔好成日9up d假野 希望個叔叔唔好見到個post 唔想比佢起底

好多有睇 但冇ac，擔心佢哋睇少好多野或者睇膠post當真

係 我都驚 不過都開心

我老豆 50up 都有上

我阿媽60+ 都上得多過我

Pish

所以咪變左鄉土

推

呢個真
幫阿媽裝左連登佢成日都睇

唔好再假膠

死o靚仔,篤阿叔出黎咁串
岩岩影左你相啦
手足們一齊入黎睇下

有次去旁聽
成班姨姨叫我幫佢哋整telegram
睇佢哋電話 個個都有連登
全部55歲up 仲有個係白髮婆婆嚟

咁勁有帳 個帳好好好難申請

同佢講連登好多鬼同三毛
唔好咁認真睇

各位長輩們如果見到任何怪怪地嘅言論
全部無視就得㗎啦 唔駛太認真

自律啦呢啲

識個叔叔同佢d朋友成日上連登
但佢地話唔敢留言

早兩年比同事知道我上連登
笑到我面都黃

而家到我笑佢哋p牌叔

年輕人係你呀
我係叔叔呀